[Twitter戰線]香港人再一次展現咩叫手足

當英國開始吹風要俾BNO holders有居英權，好多手足提到相比起居英權，我地更加關心一班冇BNO但出心出力甚至為香港民主自由奉上鮮血嘅手足

呢幾幅圖只係由上面條tweet cap出黎，仲有好多tweet都有手足展現團結嘅comment

五毛以為用BNO可以分化我地
多謝香港人再一次展現咩叫手足

香港獨立 唯一出路

正能量po希望大家幫推

俾一班手足知道佢地唔係condom
每一個都係手足 每一個都係我地珍惜嘅人

推唔郁
大家幫幫手

推

push

突發發發發發發，入黎！